［理性討論］阿記—沙加

其實沙加俾人屌完之後
無論企位 防守 甚至進攻步伐都好左好多
好似對A米戈場 防守企位都唔錯
可攻可守
咁多位巴絲有咩睇法

嚴重被低估既球員 如果佢搭簡迪類既防中應該會好撚屈 阿狗唔識用佢 d長傳打防反

雲加唔識用

刀槍不入一憎侶

交左咁耐學費

有少少進步都好應該